[尋同好]英文舊歌 夾BAND

介紹下自己先

我聽開Queen, the Beatles, The Darkness, Wham!, Duran Duran, Deep Purple, Rhapsody of Fire, Steelheart, Metallica(少量), DragonForce(少量), 其他出名大路既BAND歌
平時超鐘意唱歌 亦都近排跟左個幾好既老師學緊唱歌

識極少既鼓同guitar 可以學 但暫時唔好靠我識夾BAND做呢個位

想搵同好 都鐘意呢類歌 識唱 識樂器
就算唔係呢類歌都得 我都鐘意聽唔同類型既歌

唔識樂器既 可以平時一齊研究下點唱得好D
識樂器既 希望可以一齊夾BAND 練下

歡迎留CONTACT/係到討論

push

有興趣一齊交流唱歌
都有玩開樂器